“大海的新娘”是吉達的另一個名字，吉達是一座坐落在紅海上的海濱城市，Quotah用豐富而深情的細節描繪了這座大都市及其居民。 Eman Quotah引人入勝的處女作《海的新娘》讓美國人對沙特王國有了細緻入微的瞭解 
 我想念那些親戚家的狗狗，它們讓我隨時準備好苯海拉明，以防它們舔我的時候引起我大兒子的過敏。 在孤獨的一年結束時，即使是尷尬、沮喪、奇怪的家庭聚會也會感到想念|特蕾莎·瓦格斯| 2020年12月26日|華盛頓郵報 
 這是對一個男人最親密的畫像，李只知道他是一個安靜、親切的祖父，他對她說話更多的是手勢而不是語言。 一位作家在臺灣追溯她的家庭過去|Frances Nguyen | 2020年10月15日|Outside Online 
 在對階級和社會規範的探索中，它保留了大量的滑稽感，儘管影片最後充滿了深情。 7部大膽的文學經典電影改編|阿利格拉·弗蘭克| 2020年8月28日|Vox 
 自新冠肺炎爆發以來，該平臺上的遠程工作人員使用的表情符號增加了80%，並選擇更公開的情感符號來彌合與同事數月的分離。 遠程工作者的焦慮在他們的表情符號中很明顯 
 他不是一個隨便表露感情的人; 這一刻充滿了情感。 阿爾弗雷德·希區柯克《漸黑:偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸 
 我受益於50年來人們喜愛的電視節目。 神秘博士:是時候給黑人、亞洲或女醫生了|尼克·海恩斯| 2014年12月11日|每日野獸 
 它的節奏就像今天所有的喜劇一樣，迅速而靈活，它的語氣充滿深情和嘲諷。 為什麼' Black-ish '有同性戀問題|Tim Teeman | 2014年10月3日|DAILY BEAST 
 並不是所有多茲沃斯參與的女性都對自己的胸部有積極或深情的評價。 女人們，是時候收回我們的乳房了|Emily Shire | 2014年9月9日|DAILY BEAST 
 他是一個漂亮的孩子，性格甜美，和藹可親，有著可可色的皮膚和燦爛的笑容。 代價:攔截搜身對一個年輕人的靈魂做了什麼|瑞拉·阿斯丘| 2014年5月21日|每日野獸 
 他意識到自己的無助; 他幾乎覺得自己像一個小男孩在訓斥自己聰明、慈愛的母親。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 在這些表情下面，是一顆因害怕而顫抖的深情的心，惟恐這次回家不過是一次悲傷的回家。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 它抱著她的身體，愛撫著她的身體，彷彿它是一個充滿深情的活物，知道她現在的慾望。 貝拉唐娜|羅伯特希肯斯 
 我離那位慈祥的母親有一段距離，她無疑在深情地想著我。 羅蘭夫人，歷史的創造者|約翰S. C.阿伯特 
 一位深情的妻子為她生病的丈夫悲嘆不已，他叫她擦乾眼淚，因為丈夫可能會好起來。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種